[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰（31）

活動
全世界1億5000万DL!! 大感謝キャンペーン第2弾!!
05/8 (Mon) ~ 05/22 (Mon)

卡池
秘められた凶悪パワーを持つ新SSRブロリーが登場!! 溢れ出す強大な破壊力に大注目!!
05/08 (Mon) HKT16:00 ~ 05/25 (Thu) HKT15:59

新SSRキャラクターは超強力!! 超系からは超ゴジータ!! 極系からはスーパージャネンバが登場!!
Start Time: 04/28 HKT 14:15 pm (Fri)
End Time: 05/22 HKT 15:59 pm (Mon)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

抽卡前請三思

我都同時間開左新post

App台唔見

原來開左係吹水台 用你個個

個個1001唔講野陰9我

頭嗰次打唔係邊出嘅咩
normal同zhard各必出一隻，之後就解任務送

新post留名

已經潛爆左一隻了.
宜家搞緊第2隻. 打算留一隻DK, 一隻唔DK.
用來打超強襲/大亂戰/打LR技悟都用得著.

潛爆晒3圍唔錯. 如果未齊腳都可以入超知隊用住都唔錯.

想收個首抽玩
下面有冇邊d帳號抵買?

潛爆一隻都好哂精神

晨早劉名

早晨各位 突然諗下隻超技或體會唔會係blue

兩關加埋任務個啲應該夠你十技100%嫁wo
刷多隻返黎巴打你用黎做咩？

全部都唔算好突出
依家自己刷都刷到 刷到再靚d都得

咁我試下刷下先

大亂鬥
好似係

為大亂戰做準備

依家首抽流程係唔係打完撒旦直接去抽? 依家得43石

咁快新POST

昨日好似見到有人問24-3綠石

個人覺得快過21-1，經驗值都多d

如果係nxxx知隊起手都幾好過

新手係咪應該落d s既加氣入隊先
主要靠隻45大技

首抽點為之ok?

無左送果50石喇 ?

抽超pool，要中封面頭幾隻

你可以打故事關刷石

Bamdie:豈能讓你稱心如意

有冇巴打知道老界王神徽章係邊到刷

唔係好明你個問題

你講係sr？
你cap個倉嚟睇吓先

我會用以下3個方法:-
1. 超激戰紫金章. => 我覺得呢個方法好D.
2. 覺醒之日任務紫金章.
3. 刷SSR卡 (例如4星龍), 賣左佢換點數再同婆婆買

每日都有嗰個素材關，打zhard，金粉膠隨機出
超激戰執金粉膠，隨機出
綠石換，少界老界各5粒
阿婆會不定時出，但好貴

thx

即係呢d
事關打個悟空jr物語最後果關我果隊頂得一下 要靠45出招一下殺 係咪出多d呢d加氣隊員重好

最後果關對手係力
你用速打會有效D

你隊野除左45其他未升？依關完全唔會出現要頂招既問題

呢堆加自己咋喎

我意思係cap低你成個倉，比我地睇吓你有d咩，我地先可以根據你有d而比意見

知杜好呀
不過起馬要刷到nxxx+知杜

唔見有

nxxx+知杜
或者
BLUE+45/NX

淨係講EXP邊一關會最多??

area21或之後既關既super難度最多

如講EXP，最尾1關最多
24-8，71400exp

你可以嚟依度睇，同卡嗰個網一樣，可以喺右上角個meun度轉，有活動關/主線/角色/link，同埋其他好多所有資料

Thx

係架咩 唔係岩link加埋隊員咩

請問悟空jr物語最後果關點上最上面條路

BLUE隊,塞晒D超屬落去

機率性會係BOSS後面出雲

謝謝，打左5條體未有雲過

加埋隊員，佢會話“味方全員”/“x屬”

呢幾日唔係咩野悟空 三父子日？ 派得一日石定係完左？
公告又唔多覺

Blue，ooo，45，潛飯，單手飯，知紅毛
打物語DK咗隻知紅毛先，之後打斯路DK單手飯，再DK潛飯，之後到ooo，blue，最後45
全部z覺一次升哂上UR先

受教

Ok

咁樣又得唔得

你不如抽nxxx個pool 啦

超pool?

佢就係抽緊nxxx個pool，先有45
btw盡量刷到有nxxx+知杜，有blue就更好

留個名

想問大亂鬥果七個章難唔難拎

唔難

前題要夠打
上次開嗰時我啱啱入坑，stage2都過唔到

要夠卡就真

係咪要升埋lv?

你啱

但好似話佢改咗？
希望唔洗100張

咁要升下卡
無哂FP...無肥料

盡量儲夠100張滿等滿技既卡
有得刷我都盡量刷

有冇100張或以上升過既sr/ssr?

靠大亂鬥神卡 品 天35 爛面 LR悟

技屬勁d?

今次佢又話改玩法 唔知改成點

上次打到嘔先打到20層 又改

佢地 = 出大絕
差唔多一隻打哂一條line

係佢地先係咁定係所有技屬都係?

可能會改到易d呢

技屬 = 打範圍
有10技既都會好勁
例如打16關 中間狂出敵人 搵幾隻坦得住後面又出到技屬就好易過到
冇既話就要倒卡戰術 一關隨時玩30-50張卡

聽落好似幾好玩

我同你講一d都唔好玩

點解

絕對唔好玩 會玩到驚都唔想開

玩左兩場就冇玩 晒時間 唔有趣 仲好撚晒電

有老界拎

我只為7個章
hea玩係咪都有

曲線有LR飯
印象中都唔係好hea得 起碼都參與下打到15 16關先夠數

新手玩緊國際版想請教

依家玩到第七area, 故事依家開到幾area
我主要力隊夠唔夠過哂
係咪等超4pool 先allin
好多問題唔好意思

上次有幾多老界送?
要拎晒係咪好煩?
剩係知有隻要打到20層

就上次黎講 唔夠卡冇得玩
第一關出左既卡之後都唔可以出
簡單黎講就係用你手頭上既卡 睇下可以打到幾遠

無心sorry
咁我要打下主線升下其他SSR

咁如果佢排晒d勁卡係頭迫你放,咪奶晒野
仲要隻王唔知夠唔夠打

話就話出個mode比你用下d 從來唔用既倉管
最後咪又係要load隻限入去打boss

每一關打爆左對面牆入boss戰
入面係唔食任何隊長技
所以又係靠d限黎硬爆
所以少限/ssr會幾難打

100張係要一剔過打到尾?
有冇安全線可以係中間重新再黎?

每日有3次continue 可以接住落
應該冇可能一炮過20到
頭10關就可以一炮過 之後一關用你20-30張卡 慢慢爬到20

唔食隊長技咩?
我以為可以食頭果隻隊長技

我唔記得
要等巴打再confirm

卡會reset?

終於玩得

正呀

d jr 用黎開左潛先定升左技先?

要好集中仲要頭腦轉得快
打得好辛苦

潛
自己睇任務欄

潛咗會比番隻你 升技唔會

你dok埋隻lr大波就夠掃

Welcome

好難

應該要升咩人先？同理點快速升rank?

好曬

所有知屬放埋一隊就ok
未z覺前可以考慮放blue係頭玩住先

有冇咁易中呀lr飯

Thx bro, 留石等超4

其實blue隊長技係咪要超力屬或超知屬先食到？力屬或知屬食不到？

DK左之後有超屬依個字就得

又有一個爆機

有巴打話blue唔洗超屬依個字都食到隊長
只要佢z覺後係超就得

謝指教

咁㗎

差魔童
下次應該搶到仆街

嘩屌
咁撚多人有飯嘅dllm

同知達

係我地冇咋
你樓上同樓下都有

Del左幾個放置play日本仔
1698591093
招下好友 日日刷達列斯就黎冇哂友情點

新玩巴打可以借多d我隻隊長用

有無巴打知

單手飯係咪力屬果隻

我都以為會有，但睇黎得悟空日有

係

食左2舊雲先13%

而家怒打主線升人升rank刷綠石，發覺23-8幾好，雖然玩耐d, 但畢拉夫同蘭芝成日出

先潛晒三邊先，之後再有就用黎升技
反滿後可以潛埋右下

唔知最後會唔會有多一隻淨呢？
無嘅，我會用一隻老界升一技黎留一隻未dk

用老界

打得出架嘛

咁富貴

用左一日+5石潛爆隻jr
但換到隻潛爆加老界
值得

其實除左為左老界, 隻野都幾有用.
潛爆後3圍唔錯. 放入知隊度都唔失禮.

如果係NXXX起手，呢隻免費野一定好用

考慮緊換走潛飯入佢

但隻jr入nxxx隊好似無乜link

但係40% crit真係好爽

得+1氣岩link
即係要食5粒珠先出到技
有d難

大杜轉成版你食

如果潛飯(0突1技) 同佢比, 佢應該仲好用

係潛爆個任定隻JR既任黎 ?
達烈斯搞左我幾日 仲未開始到整JR

但係大杜轉完成板,要自己食晒佢

都係既,睇程錦爸條片,隻野都打50萬

食晒都無jr咁勁

覺醒個老界王章好難出

如果唔計爆擊應該大杜好d?
我隻1技,食半頁大約有30幾萬
10技應該有70萬
jr打50萬,爆擊70萬

Jr打邊關會跌？

睇 event info咪有講

第一關, 掉落率勁低.
如果唔係刷2隻用, 做佢個任務有得送夠14隻.

15%

當你個倉一隻都無但又想要既時候，刷幾日都未必有

但

當你個倉有幾隻而又唔使即時要，咁每日都會跌一個比你

啱啱睇完計過數
如果要一隻潛爆滿技嘅JR + 一隻未dk
要食一隻老界升技

除非第一關係有得跌卡
但好似唔會

應該會 但我刷兩條都未跌過

會趺, 已經刷到第2隻10技.

JR悟 前後nxxx 打剋屬爆擊

食黎食去爭一技
你整成點

過百萬咁癲

想問JR悟入唔入到打超激戰.?
(番緊工無時間開黎試)

首先要有nxxx

免費野算係咁

有D垃圾SSR卡(尤其係陳年卡)，咪又係咩加氣Link都無

刷一隻DK左, 一隻唔DK.
等佢自己同自己link

又派垃圾

老界章,好過冇

對新手好有用

入唔到關既

過百萬 貼緊知隊大杜 / 力隊xxx 既火力

我完全唔夠呀.

感覺新一批強卡要出黎屌打舊限了

平時懶打野
一有活動同抽到新卡就忙到仆街
又要打章 又要打活動 仲有個LR悟 LR菲地獄
就係攰到仆街

而家無體
悶到仆街 有冇巴打吹下水

出左第三代隊長 屌就屌打左啦
但新免費卡屌打舊限

有冇人答到

係咪想問打唔打到LR?

唔明 你係問入唔入到隊定可唔可以打超激戰？

打限制關一流啦

免費四突
三圍勁過冇突限定
會心20

要用既時候佢就會嫌唔夠

yup.

打到

好好用咁隻野

新手一問
岩岩5抽中多隻SSR悟飯 好似冇咩用
我依家應該儲石定追知杜?

唔好理喇,見到超屬就塞晒入隊

知杜舊野黎
之後成日都出番啦

ok
咁我想問單抽同十連有冇分別
我見十連冇bonus

冇bonus果陣冇分別
睇邊樣旺你

SSR悟飯

而家冇
之前有 10連 3送1

買十鋪10蚊大小
同一鋪100大小
既分別

買十期六合彩電腦飛
同買一期十張電腦飛
嘅分別

十次發夢機會
同一次發夢機會

打咩可以多到用唔哂

之前刷lr悟空打左十幾個

應該用邊個acc開始？

上
blue 超隊 / 45 力隊

下面可以抽多兩個十連睇下

梗係下啦
你以後未必夠石抽lr
但限定成日出

如果lr飯同m達出返次大波咁樣有up既
破產都似

笨大收到你嘅訴求

頂你個肺四條體一舊雲都唔出

換隊/登出登入

笨大今次就set得岩啦
要人刷佢d免費野起碼要set到有依隻悟空Jr咁既強度先引到人晒時間去刷啦

請問巴打們
呢隊夠唔夠過nxxx超激戰？

咁多位巴打,我想問下
知個隻格比達,我潛左右下個條路,但見到有d星星個到,佢有得比我簡升會心,迴避,連續攻擊,我應該升邊個？
同埋如果再潛,應該開邊條路？
唔該哂各巴打

zhard一定夠打
最難既super難度未必夠 冇盾 可能入尾關前已經食晒道具

希望未來出多啲

會心
爆擊爽到震

nxxx開會心 同埋你要有十技同有多一張nxxx先可以潛晒右下
如果再抽到多一張可以潛左上 同樣要有多一張nxxx先可以開晒成條路

遲d佢有邪念波pool all in先
唯有打住77場z-hard dokkan佢

Thanks巴打,十技嫁啦,有多張nxxx嫁啦
係冇玉

有無巴打試過咁？ 發生咩事

大清洗
巴打你個ac做過咩

食左30隻都有

我無10技度，唔期望佢幫手做輸出

我岩岩send 左封英文信出去佢個email，佢老味on99, 我一次退款同外掛都無用過，無端端封我,係咪嫌我課得唔夠多

我淨係打哂佢堆龍石同課左2k抽卡都唔中LR,
除此之外咩都無做過

謝巴打提點

250石，準備射落海，頭兩pack全垃圾，睇下黎緊3pack追唔追到大波蓮

個谷今日都有人出左依個msg

好嘢，多謝ban die ，射哂落海

痴撚線嫁呢個POOL, 我試過連續6個十連都係出呢D閪野

改名少個妹字再抽 ？

呢個pool之後，終於可以有原因去停止課金 多謝ban die令我脫苦海

繼昇龍pool追左萬二蚊

今次追多三千令終於中到喇

絕對唔係曬命 好感動呀！！

頂好想要

超知腳
升技升前菜定知劍杜好？

問一個簡單問題
悟空 JR D潛玉係咪夠解哂成版

點會唔夠 唔夠咪打到夠

巴打

巴打我有血有淚呀

多謝巴打

巴打追左萬二蚊
你要分享喜悅冇人會阻你
恭喜

我都係

我意思係有無限落幾多潛玉
不過應該都係無
Thx

不過都恭喜你 好好珍惜佢

恭喜

多謝咁多位巴打既恭喜

真係好開心終於中到喇

2隻都係

張錦程巴我祝你下一個十抽即中LRM

Fuck
我條女開新ac said單抽中左力大波

原來係升技
知杜可以免費10技，等佢個物語
前菜可以食其他前菜升
2隻都唔好食老界

好波

有無巴打去到呢到

屌好撚嬲

你申請左退款
咪由果個account開始

點解打極小雲都唔出SSR GOKU 既

有機率會出多舊雲比你
細嘅有130，中嘅有70，大嘅有7

想問tg gp仲有冇位？
想入嚟一齊吹水
自己玩game玩到有啲悶

應該唔批
我連個個email都入唔到，睇唔到apple send 左乜email俾我

我打到25號都唔中broly就收手，斬手指介重課

升攻都升到去35萬 (呢張係同上面同一回合 up漏左)
真係勁過隻可dk既紅毛悟

想問多襲既卡,DK需要既章最尾果2個係邊打?

超強襲？
係咪莊子同海龜？
如果係就要等天下一

係呀.THX,多數幾耐開一次呀

2，3個月倒

搵阿婆買都得，不過唔係成日有

Group 乜鬼丫, 有咩係度大家傾啦.

比達jr如果係速屬

咩事會咁樣
好恐怖

你有nxxx

屌我就嚟好似感情台班5p叫春咁款
Nxxx

LR達

LR飯

之前有位巴打post左張大波wallpaper 可唔可以比多我一次 岩岩restore 左部電話番3月無撚左張圖

我的媽靠搵番前幾個post搵得番了 不過搵唔番之前張紅毛達上色版

你tg 我 我加你入黎

無tg group
呢到吹好啦
私下tg 好多問題會出現
廢事

呢個係隔離登個group?
聽聞幾多是非？

依個係我自己開 全部都係傾開傾熟哂架啦

今晚有大波刷啦

聽日喎

過左11點開左新關

今日
刷緊

以為係果邊個group

大波有力屬關wo錦程
依家已經有得打

屌係喎 我on9左

更新埋部電話先刷

啱啱玩左幾日
用送既石抽左3次十連
而加力/技/知屬既限定隊長都中左
想問邊個屬最適合新手?
或者邊個屬既隊員需求最低
組隊係追純屬優先定link優先?
定係跟第一頁用超4悟空衝到21章好d?
(1999)
唔該哂各位

屌完全無體力打 樣樣都要刷 又無咁多石食

講個笑話俾大家聽，隻game邊個最冇大冇細？

潛在能力玉

最缺明明係中

JR 悟空係咪升哂會心

我係

拉多三野中多一張45同nxxx

真係追超pool冇咁嬲

升完再賣ssr

就係我
Share 完唔中

呢隻值唔值得升技？

終於搞掂
第1隻彩星
不過冇nxxx

Gt超3悟同超2飯入唔入到45隊？

2個都必入咁濟
GT超3悟係核3隊員添單手飯就可以做大炮

咁又幾正wo 100石淨係中呢兩隻好彩有d野拎翻

最完美應該係
45 xxx 力邪 GT超3悟 力3達
淨返嗰隻
單手飯/GT杜/*

如果老界升就不了 應該冇乜力
等抽中 我抽到7技左 仲有4隻未食

單手飯定gt trunks 大力啲？
好想十技單手飯

Re返去打個免費十技
餵埋老界15技

應該點砌好 5色？全力/體？ 利申：得50幾lv

可以專心玩知隊
btw 想問下前排送個粒紅石換乜好

M比達抽咩POOL出?
利申: 第一日玩

瞬間變窮撚

傳說pool 0.04機率中

抽超pool抽到45先叫做有得砌下

50% 聽日再續

點解我唔見有依個POOL

禁快手
我仲刷緊細波升技先

大波個pool呀

單手飯係咪食自己

布羅利做封面個個喎

SORRY 眼殘

上個禮拜刷左十隻 升到5技 岩岩食4升4搞掂埋

新手玩左無耐，洗唔洗重刷
唔洗重刷嘅話洗唔洗打石抽老界王神？

第一隻彩星

而家抽傳說好d 定下面藍比達好 d

玩日版好啲

點解既

日版新卡多啲
國際版你望住日版出卡
你要等三至四個月先會喺國際版見到
有好有唔好

課左金俾個面

down 左日版 話管理者權限
我以前jb過 而家無 係咪都玩唔到

同埋真係忍受唔到國際版lag既程度

ios?

係呀

灰到核爆，個清白ac無端端比笨大ban左，有無巴打有AC放

我得小號咋 有冇試過sd email呀

ios幾

Send 左喇，不過我已打定輸數，上fb睇左下好似都有人被誤封

舊AC遺景

10 喇

CLS咁勁比人BAM

皇馬

誤封可能有機拎得番嘅

係咪無得搞

電話裝左D咩野

你係買首抽定自己刷？
可能買左鬼號？

終於到我中

等星期六日刷錢 而家先得4千萬

一陣條片就係講搵快錢

想問下悟空物語個關係刷第幾關跌隻悟空？

第一關
如果你唔係要刷第二隻
潛解哂就有
唔駛特登刷

龍石應該換咩好？

我發現呢隻知飯入超知隊同其他隊員link唔到 大家都係咁？ 定係DK左會link 到？

呢隻link係唔夾

所有潛飯都係玩自閉link

平日我都係同比古洛夾下

知隊同極角反而仲夾

好在佢7氣出超必

速隊果隻有驚異都易夾d
但都係冇力水

龍珠Dokkan Battle龍友交流谷

呢個FB group入面D人真係痴能線
郁少少不停屌人唔爬文
同時又勁多人晒卡

FB gp就係用黎晒卡

LR大力如果想刷十技 係咪打今日個個超激戰zhard第一關?
然後餵個隻SR 定升左SSR先餵?

呢個係刷返來既小號，抽到勁過主號變左大婆，之後開始課埋呢個
我見fb話呢一輪被大清先既共通點係收唔到天下一既第二次派彩

請問抽到相同係唔係直接食? 我抽到第二隻NXXX
同埋食既話有冇話幾時食先係最好?

LR大波頭十技可以靠超激戰隻sr升 升到ssr有50%
之後有十技要算老界

唔好食 拎去潛解

我連第二次天下一都冇時間參與就比佢封左，on99

唔好直接食 限定卡抽到第二隻留黎潛解

留來潛解，
呂布同理

係到都見到巴打你

國際版有冇得轉去日版?

邊到有新手教學睇
依家第二日玩 都係KEEP住打主線

呢隻game洗唔洗綁facebook果d

無

綁左有1石
我唔敢綁

國際版先有

fuck 唔想斬掉 但國際版下下load頂唔順 又更新得慢

日版都有咩？
等我綁返佢先
唔見過國際版acc 無綁到要send信

斬啦
個個玩nxxx, lr飯m達
玩到厭
你仲等緊幾時出

好易打 最後一關super nxxx一野超必車死晒

不嬲唔難打
問題係你有冇一億錢dk隻大波姐

u汪 齊3LR LR飯仲要一突
都係賣5500
我個帳睇黎都係收埋自己玩

依個先係大問題 你地點打一億出黎?

好過自己課,首抽黎?

但係點解各位咁想放呢隻入知隊？

冇得揀先入佢
有歡喜悟/悟爸
一定唔入佢

明白

有愛

不過都有D巴打入佢貪佢7氣出到技可以排珠

唔係首抽
仲要多限

放咁急俾你都唔好買住

依家可以入隻JR

fb太多on9仔
咩group都係咁

新手一問
今朝單抽中左依隻

想問下係咪力隊核心成員？

算大炮

Thanks 暫時力隊得依幾隻Ssr

傳說Pool係咪好岩抽

抽到封面果一隻就係
準備左幾多錢抽？

新入坑就超pool
LR機會真係低到
傳說pool啲卡又唔勁

知飯都可以接受嘅

一來j卡面

二來唔洗12氣出超必

未有齊腳嘅都可以用住先

暫時未諗住課住
諗住清埋主線D石再抽先睇下點

咁我建議你抽超pool算
傳說降臨pool係課金專用pool
除左封面果隻大波同另外兩隻隱藏極低機率LR卡
其他多數垃圾
前幾日d巴打平均追左5000蚊以上都唔係個個追到

大波pool仲有GT力3悟同埋單手飯
一隻核心隊員，一隻大炮

錦程bro你中左幾多隻lr大波？

想問50石抽十隻法老 直接比nxxx食晒有冇問題? 定有更好既食法?

記得係食9隻就滿技

記住係食9隻 你知隊餵比nxxx係最好

成日問問題 但唔記得post背包
依家主升知屬 其他ssr唔理佢住?
會小課或中課

SR體大波係打Z-HARD跌定SUPER都會跌??

用住超隊先 blue隊長 覺得勁/夾既就z覺醒做超屬先
你依家唔夠腳玩知隊 知隊起碼要知比達知大杜

Z-HARD第一關 但得20%機率出一隻

我打左4場一隻都冇
希望真係20%下場會有

3005373788
岩岩清晒班日本仔 求add
主要掛nxxx lr大波

大把時間打 星期56都有得打

唔夠肥料
除左LP食Z覺R卡仲有無好方法升人？

係咪應該打隻JR

依隻免費野一定要打啦 免費十技加4突
勁過好多廢物ssr

係唔係要打15隻先夠?

打頭關兩難度必跌兩隻就有哂15隻

任務會送

做任務會送齊10技同4突

前題係夠打

爭2x%

係唔係咁樣食?
A.方法一
Step1:先練滿10技原生強襲卡
Step2K第一張10技強襲卡
Step3:練第二張5技原生強襲卡
Step4K第二張5技強襲卡
Step5:Step2+Step4的兩張卡吃再一起
(10技+5技.9技+6技.8技+7技 都可以，因為未DK前的原生卡技能上限就是Lv10)

呢個係物語 唔係強襲

依個係物語
同埋唔洗搞到咁複雜
總之你打頭嗰2次必跌2隻
潛咗1路先，佢會送多隻比你，每潛一路就再送多隻，送到4突
之後每潛10%就會再送多隻
姐係10%送1隻，20%又送1隻，30%又送，如此類推，送到最後可以10技

有D想整2隻
不過諗諗下咁大工程都係不了

收工，希望呢度夠上十技
星期六/日開始刷錢

如果用來打超強襲/LR, 呢隻野一撚流

有無巴打放一個齊超知隊ge 帳？
NXXX 前菜 劍杜 LR飯 LR魔童 知悟巴 歡喜悟

DK完直接食?
UR左好似100%

再dk 上去會轉左名

即係要50%焗食
我1隻都未打到

今朝掉落率唔錯
我有幾場都跌兩張卡

我打左7場,頭6場都冇卡,係第7場出2場

屌2升0

用超本氣個隻升到50%
所以問問

打邊關會跌 同埋 洗唔洗覺醒 唔洗覺醒既話1LV食定MAX LV食?

食五升零😊

請問未加好友 人地招隊長技發唔發動到

得

打大波超激第一關
唔駛DK, 因為DK左會轉名
淨係Z覺醒先食就夠（50%）

呢隻我自己食自已昇到十技，
再dk 兩次變成咁

普通助攻卡一張

ok thanks bro

我都好驚

最勁試過食8張(50%)昇0技

好閒

有無巴打教路點樣極速搵錢
唔夠錢dok

我卡都唔撚跌

琴日拍左條片教搵快錢 可以睇下

錦程巴 我細細個就聽過呢個名
有睇過你開台抽卡

巴打點樣有打到咁多力比達既?

天下一獎品黎 佢送2次比我 每次5隻 我要一隻就算

之前開台抽卡多數都食哂屎

應該單抽超pool定傳說pool好？
傳說pool不求lr，只求gt3悟

新手挑戰
可以唔駛打77場dokkan nxxx了

LR布好能勁
單邊隊長都打到100萬 仲要補多下
即係平均期望都有200萬傷害以上

係 天下一實個個拎佢沖排名

恭喜
用咩隊打

想請教下各巴打
呢個帳鬼唔鬼，好似幾平

呢隊
遲d等抽知邪念換走悟格佢

我以前都鼓勵人買account玩, 唔駛咁辛苦
但自從過左呢獲之後人心惶惶

我自己都好驚

勁, 用未DK既知隊打都過到
(我仲未打呢關 )

我打咗，但打嚟冇用

每一關兩個難度都打一次就有晒?(唔駛潛能解放送果D) 我依家打淨最後果關 但得2隻

追追post
講咗好多次任務會送
我講埋點樣送

你唔介意由頭玩過嘅不如我比個小號你算啦

明白 終於睇得明

ching 要咁齊腳，你出幾錢先

成功搞掂第二隻
三圍幾靚，放入正選同限比都唔失禮

真心推介呢次個物語

張家輝: 你宜家無, 但你將來會有.jpg

點砌好知隊

唔要LR魔童？始終要盾

你都冇選擇
齊腳咁濟啦
nxxx 潛飯 知杜 前菜 LR魔童 知比古
唔好再嗰隻黑髮比達，會同知杜搶珠
同埋趁依家嗰個物語，搞返隻悟空Jr返嚟
換走潛飯/知比古

佢隻悟飯可以做埋盾，隻隊長接近4萬防

搞第二隻用左幾多石

唯有咁樣搭人地隻nxxx
同埋等大亂鬥

其實唔太知價1000-2000左右有可能？

走潛飯,知比古其實幾夾LINK,主動又加全隊攻

LR飯不太可能

要有Lr飯真係難d 一兩千喎巴打

好的

好多喎 但以前jb d 野都無哂

多謝你啊 其實我諗我買唔到帳都會重新玩過（有個超舊垃圾帳，最新ge卡都係BBB時期果D，新世代隊長完全抽唔到，好似中咀咒咁）

唔記得了, 10石內卦.
抽LR波已經抽左成10幾Pack石.
呢d細數目已經唔care

LR魔童Reserve左昇緊技, 暫時倉管住先.

走LR飯就得，走LR飯有nxxx應該幾百蚊有

唔要LR飯應該有機會吧？之前玩過力同速，想轉玩知

唔要LR飯易搞啦

嗯嗯，其實我真係唔知價所以先開錯左，咁我都係搵個無LR飯ge算，日後慢慢課返來

中晒LR飯同LR波?

揾d 首抽帳有blue nxxx 知大杜/前菜，應該幾舊有交易

lr飯上次中既.
lr波今次用左$6000先中到....

好似個個都有LR飯咁

我比個小號啦巴打 你唔介意重玩嘅話 雖然我個小號就無nxxx 但都有47定唔知45

咁可能你要重洗過部iPhone 先得

同你掉轉 上次6千幾換隻lr飯番黎 今次70抽就中 圍番開都3千蚊隻

，搵個有lr飯課返NXXX 前菜 劍杜

個人傾向中/高進度帳，其實係因為怕個帳係bug石鬼帳，我本身個帳身家清白都比人封左，想安全d，如果搵到個清白首抽其實1千幾百唔係問題，橫點都比笨大呃慣

多謝，感激不盡，呢兩日我買唔到就搵你啦 非常感激

我就無LR飯
但有重愛既m達同大波
飯真係追極都無

我同自己講, 下次要set個數, 中就中, 唔中就算.
咁樣唔係辦法.
覺得自己好大駛, 個心好內疚

同自己講, 唔駛隻隻都要有.
如果隻隻都要有, 多多錢都唔掂...

巴打,我有個234RANK既帳,知隊都算齊,有興趣留個聯絡方式比D相你望望

飯我無乜愛
純粹係大力
所以我唔追
我之前係見大波up先順便追埋
結果鎖卡最後一抽先中大波
(計埋上月條數 應該課左8000-10000落game)
真係要戒

咁想要Nxxx又點計

最愛悟飯

10鋪得1鋪出卡

好

我想要M達 我最愛

我今次抽大波已經係 一早課定平石 等佢出 好彩今次中得到

呢兩個月 上月咁岩截數後先課
上個月以為自己咁成功戒到
原來月中先出事

笨大心諗：你班仆街仲唔比我陰到

但你有最高輸出飯

但你地有格比

謝謝你
haroldwong1988@hotmail.com.hk

睇親片都發覺D香港人抽卡好迷信,咩00秒咩出返去
日本仔好似好少理依D

我都冇理

我無架

我無理 所以咪課到傻

超2飯同m達我都鍾意 但m達真係最愛

係喎,巴打抽得好快手冇拉布

試過學下佢地咩00秒抽
仆街3次10連00秒都0SSR
仲話00秒抽90%有SSR

佢地又話要就返你account
有時01 有時30

LR 真係冇閒錢都咪落坑

我等升
今次抽多4隻
冇得reverse番黎食

用來昇知果隻紅毛技都好.
知果隻好似都唔錯, 有得攻守+80%

dokkan 左nxxx先發覺唔夠cost 擺

same

dk左都唔覺有咩分別

11鋪得1鋪出卡
係咪真係有20%架

我諗緊俾呢隻力達定俾極體達食

因為依家拍片 所以未次次一出就抽 比大家先睹為快

其實體達同技達都可以用sr嘅超西達升 用依張都係50% 除非你上埋ur 但我覺得唔抵

JR 悟空 dk 果粒係咪尾2隨機出

是的

係咪normal同hard都出

冇理過
要中就自然會中

可能係扮迷信拉布落廣告

巴打留TG比個AC你睇睇

hard 2粒 normal 1粒

冇其他紅毛
sosad

依個ac放到幾多
ooo 品 1突
Blue 知杜4突
45 2突
無乜心機玩

終於係婆婆買夠12個章dk隻速超二飯
上次物語完左之後先抽到隻野

屌真係好撚黑仔
打boss rush 3 super3
體古拉連續3round都出必
47冇一次反擊到

買章DK? 咁心急?

得果5隻王
輸都好快打得番
舊super3就

其實高進度ac 放得唔高
通常都係有價無市
我估有500

打落舊super3好似易d
但舊super3太長,一輸就唔想再打

唔知幾時先復
見有就買左先

咁少就算啦

舊super3之前冇打
好撚後悔

舊super3，冇咗SL
爛面

無雙到爛面再囉道具掉死左佢

sr餵應該好低。又要轉ssr

用知隊都輕鬆過其實

GoldBallPP88
謝謝你

巴打EMAIL左比你,有興趣覆我EMAIL

唔洗SL既
開道具
不過想挑戰0道具就難D

一有石就手痕想抽卡
抽完又想課石去再抽
而家掙扎緊課唔課多90石好

琴晚課左三抽追超pool

而家突一nxxx同45

想抽gt3悟

3抽，姐係150石？

想抽力45
但抽極都中d垃圾SSR

我只求nxxx

45有3隻,NX都仲係得1隻
算啦,下次再有先追多隻潛

係
所以抽lr pool真係倒石落海

對我嚟講有30抽

因為我用落發現nxxx冇連擊同會心

一咁諗又中bandai計

我想問nxxx pool課左共20000yen
算輕課定重課

本來諗住以後半年課10000
又破戒喇

LR飯冇連擊會心

我連第一張都冇
我諗我玩到隻game摺都唔會有

我用晒所有特價石全餐食落去都係得1隻
不過中到1隻都算,唔中真係DUM心口

幾時先大亂鬥

係3+1完果日4潛左nxxx, 但其他限只中一隻
仲差035

想問個問題

37 gt超3悟 力杜 同xxx 係咪限定卡黎

普通力pool會唔會有

37 xxx係

我今次抽NXXX真係一野10連就中
抽LR波抽左成$6000

當還返比Bandie

37同XXX係限定,力POOL唔會有
gt超3悟 力杜就平時同力POOL都有

除左限pool
其他pool都唔會有限

放棄真限
唔係我玩嘅

大波算唔算真限
好似好多人中

唔係幾想清關
驚射晒落海

招fd子
多數掛47 nxxx
兩隻都十技左

射呀射射它吧

ADDED

Added
不定時掛47，nx，035

加哂

btw邊位巴打已經差唔多四百lv

超pool抽到有知社前菜
就係冇nxxx，想玩超知隊都唔知

我想追前菜
超知隊差佢一個
完美知隊就不了
課到破產都唔知中唔中LR飯

我都冇lr飯，lr可遇不可求
不過冇隊長有隊員都冇用

中Lr飯

FF緊

封面中咗4隻
知杜都4突埋
就係冇nxxx

我想問知前菜係邊隻?

知超藍比達

知神比達
限定封面果隻

隻前菜就黎十技

又降攻防其實好勁下

我封面咩都抽曬 係差知杜

等緊大亂鬥希望今次夠打
抽唔到nxxx唯有搭人地隻nxxx

依家刷綠石係咪24-7最好？

仲要係比達黎

上次打到第六層

新手留名

呢到係咪大部分巴打都係日版

打幾十場得一次有雲， 咩機率呀

連速GT悟都打唔死

402 lv

轉啦

新手求巴打CARRY
ID: 772377341
長用NXXX / BLUE

D SR同SSR你地會點處理?
賣?

啱啱見到個巴打390lv已經覺得好癲

SSR正路都要留住，就算冇用都好
重複嘅話，普通SSR就自食升技，限角就留嚟潛解
SR就封必/氣絕/DK完有用嘅先留，其他比哂阿婆

或者你可以cap低個倉，比我地睇吓你有咩SR

應該係生抽巴？

講錯 係R同SR
我轉頭CAP

hkg689on9

我刷23-8

始終覺得舊時既最後一關最易出綠石

nixx以外果兩隻係咪冇用?
利申:仲有十抽係0 Ssr
利申申:第三隻nixx

有冇邊啲sr有用 （我唔太熟啲角色稱號）

nxxx突2

我想要知杜知比達啊
我既知隊

SR嚟講，除咗體維斯可以留一留，其他都可以比哂阿婆

咁以我依家陣容 紅藍龍石換咩好？

你拿拿刷爆隻悟空jr啦
藍石換知飯布

我未夠50lv 未潛到衝緊
交換pt有得開位 開晒佢？

開幾個先啦你夠pt開晒咩

點樣del左個日版帳再刷過？ del左game都唔得

飯布對佢冇乜用
始終nxxx超知，佢又唔似rose咁自己加氣加攻
btw紅石換潛飯，阿婆位就盡量開哂
乜都唔好做，狂打主線衝rank，趁依家有3倍經，衝到上200rank先
新手一定可以無限體力

開到下一個要俾500 依家仲有13640

下 我成條體打晒主線都升唔到lv

呢隻都可以留.

用途係, 第2回合必定氣絕.
打天下一有用.

一係換ooo玩超隊
刷主線超快

我比較想知點解依家3倍經 我用成條體打主線都升唔到lv依家先25lv

最後幾個面幾千pt

點會呀
打hard應該無縫升rank

全打hard ？因為我仲打緊第一難度

你而家得廿幾rank
打hard同zhard經驗萬萬聲咁上

狗衝先
紅石是咪換潛飯? 藍石已錯換知飯布

打zhard去到後尾嗰d就打super
依家逐步逐步解哂佢先
每一關都打哂normal hard zhard 3關，攞哂d石，又可以升到rank
依家最新嗰個主線，3倍經打super有成7萬7經

藍石換ooo，紅石換潛飯
藍石用咗。。？

依家乜都唔好做
衝上去200rank先

想問刷力布技個隻角色 第一關 EASY 同 HRAD 機率係咪一樣??

係 岩岩有巴打話換知飯布 跟住我就換左

同埋你未夠腳玩知隊
用Blue做隊長，玩超隊
藍石換ooo，紅石換潛飯
Blue ooo 潛飯 nxxx 悟空JR 偽力3達
搭人地Blue
Z覺醒哂上UR先

冇ooo。。成隊降1個lv下次再睇定d先呀記住

咁你唯有ooo變做體維斯，Z覺一吓先
遲d抽到好嘢再換走佢

各位覺得力大波既
dream team 係咩組合呀？

正路都係打zhard

OK

建議如果有d可以carry成隊嘅隊長，例如47咁
咁就擺佢做隊長，再放1，2個平時用開嗰隊嘅主要隊員，之後放幾隻想升lv嘅角色入隊，再揀返47朋友
咁就可以免費升d角色嘅lv因為嗰關有50000經比每隻角
我打主線突係咁
不過要確保夠打超激戰boss關就唔好啦

一直都唔知點升其他唔同屬既隊員 依家識了 THZ凍巴

唔洗我唔知其他巴打會唔會咁做
係我自己發現可以咁做咁解

Jr個外傳邊度有得睇返？

睇落lr 布隊真係唔太勁，對比齊隊45
覺得自己抽到禁狼真係好傻

用來打天下一姐
講平時實用都係另外2隻爽皮d

悟空JR係GT最尾，但依個咩4星球外傳就應該冇出現過？

GT最後一集?

有架
想睇返
講jr收集龍珠

唔係呀
外傳黎
講jr搵龍珠救阿包

有個咁既外傳? 完全唔知.

搵唔返
一係話地區唔授權

搵到喇
Share比各位未睇既巴打

fb龍珠小站討論區有得睇 支持下

隔離ONE PIECE 標錯特價石,
120羊買103石仲要關SER前有10分鐘任買

正

好鍾意GT首歌

最好聽

仆街 潛解知大杜開左回避
想轉番會心要用十石先轉得
仆街bamdie

本身諗住刷赤犬首抽
但而家想刷都刷唔到

刷左25隻大波。唔知夠唔夠

留名，而家有時間就升下隻jr悟

射用左16隻搞掂
不過依家差5千幾萬

終於LR左大波
想問邊關多秘寶

見其他巴打推薦24-7

諗起笨大

啱啱都睇左
本地 大陸game 仲仆街
雖然依家日本game 都開始變

超pool果隻限定破壞神有冇用?

大陸 本地啲game 根本有vip系統 日本起碼可以行運氣(暫時)

倉管/收藏
唔排除日後會出過隻新嘅

出vip嘅即刻唔撚玩

thanks
幾好睇

有無人識打信SEND返去病DIE到問,睇下個AC救唔救得返

隔離登有人得左
隔離登問應該有template

用盡人品係咁單抽十連見勁多垃圾
最終都俾我中到 感動

屌你老味
見上面中
我見有27石
單抽中多隻
屌你老味！！！！！！
好撚開心 今個月條卡數又找得開心啲

找數之如可以捐下錢
咁先可以還返運
已捐

聽日入返200俾無國界醫生

我唔會再課 咩都還曬

你望下右下角
我同你差啲咩 就知我痛好撚多

希望巴打繼續有運
我都係咁分享下 勁多絕望sr r 抽

見到你名
我先鼓起勇氣用埋25石單抽
多謝巴打

我係一口氣用到last 1

願你今夜別離去

有緣同巴打一齊中又肯捐錢還運
功德一件

我本身用左幾千先追到一隻
而家中左 比返200無國界醫生好合理
2000都未必夠我追多隻 何況呢到只係200蚊

之前中左飯定達?
點都係功德 無分多少 有捐就可以

無飯

我想要達未見過
之前追昇龍都用左好多 影都無

過左去就算 宜家用我個名面對件事

50石超pool.....
SSR技神悟
可以4突了

0課巴打 真係好佩服你

願你今夜巴係咪都刷細波??
好難跌咭現在

我有張10技左啦
等星期6,日刷錢

不過呢張應該唔潛住 直接入多隻入隊
所以可能都係要10技 不過儲左錢DK左LR先
再洗呢隻10技 星期六日就要打9千萬

我之前刷左15-20隻到先10技到
有時跌2張卡 都刷左我2條半-3條體
仲要覺醒材料 人都癲

有兩隻咁正你? 同日本仔一樣開大細邊

想問3倍經有冇話幾時完?

反正而家唔夠潛玉
當然放同一隊先
77個大波章唔難打
最難係升果9技 既章同錢同卡

有冇把打平平地放隻小號黎玩

你老味個都中真限

打超激都帶兩隻唔同屬黎練lv
打超激戰三星龍個d帶三隻卒都無事啦

想練卒刷23-5
斯路仔沿途2萬經
24-7就快 但有時太近 一開局5/6/6 已經踩唔中

心如止水

電話game投入與回報不成正比好平常

岩岩打左得一粒

有乜方法賺錢， 無錢DK

9升10 升到谷撚氣食老界算

希望成功控制到課金
已經移除左張卡
以後要課就要買GIFT CARD
控制自己每月既支出

真係唔可以咁方便
一個制就課到石
完全唔覺自己用左幾多

希望成功 (唔係唔課 只係變返少課 )

呢2個月太癲了

唔好呀 反正唔急
想DK左先咪DK左先
最多REVERSE 2次再升技
技放9隻落去又唔係"真"滿技
之後又要放多10隻
點解唔留黎20技呢

18場大波得1場出卡

半體左 將就下

打左十場得2場出卡

我食左15隻先滿技

個個中晒係度升技

same
上年因為咁而碌爆左兩張卡

當你知道要用幾多pack換返黎就唔值得高興

幾正下,好多劇場版睇返

所以我而家全張卡做分期
頂撚住個limit
再delete左張卡資料
要課就買卡
唔可以用credit card
咁就有個冷靜期

課金真係會上癮, 就算一持大部份限都想追真限
明明又唔係唔夠打, 真係犯賤

依個真
一隊45或者47+NX隊就可以掃天下
但永遠見到新野都想抽

我直頭俾左張credit card我老母keep 出街改用eps 去旅行先會問老母拎番
但前排我媽話佢喺屋企整唔見我張卡

其實無用
我之前課隻足球game
試過remove credit card
但隔一陣又add番
最後我識背埋個credit card number
所以唯一方法係棄坑

呢個係我暫時方法
真係唔得就要再諗方法

我俾我老婆keep會好奇怪
要睇下進度點再決定
大家 共挽之

轉地區,等APPLE鎖你卡

呢個真

對巴打你未必有用 但對我就有用
因為我同老母講左 淨係去旅行先好俾番張卡我
同埋我手機REMOVE左之後都冇記低番個CARD NO.
依家就真係唯有買GIFT CARD

已經背到
除非CUT左佢

同埋買GIFT CARD係FOR玩本地APP
日本APP果D太麻煩

雖然自己平日控制支出都幾成功

有時都想學某VIDEO咁玩ALL OR NOTHING

玩連續幾次10連抽唔中某真限每次就賣10張ssr卡出去

請問有無邊位Ching 係上述人士？如果有請出聲，我一陣add 返你

我日本app都買gift card
仲要焗住自己出旺角買
咁就可以有個緩衝期
有幾次都係去緊既時候改變主意冇課到

如果係咁不如一開始唔好抽
真心on9

Yes 我就係要咁
希望得
以前每個月儲好多
玩龍珠開始真係儲少好多

有邪惡既520
落樓下過數就有日本GIFT CARD

啱啱同最後50石抽 中左兩隻大波

Show blocked

我一向on9

咪咁啦 話曬我都係課金人士呀

課金買數據既我地 一睇就知係ON9
大家唔好爭

覺醒果度最普通隻蟲仔邊關多d

係咪求其一個耀日既normal

so true

其實我到依家都唔知google點用日本gift card
係唔係都要申請日本ac

yes 白色紫膠囊

GOOGLE 轉地區做日本
買日本GIFT CARD 就可以

課左幾多？黎明

我差唔多成雞野一隻都冇
以後唔再課，玩到人腳唔夠打就棄

巴打課金真係要set limit，只係一隻手機game黎
終有一日你會玩厭，唔好俾自己過晒火位呀

我已經唔敢解鎖 由佢鎖卡算

狂出猩猩

細布到今日呢個月 TOTAL 一皮野鬆D到
真心唔知自己課到咁多
以為計埋個全餐特價石 追多十零PACK係7000-8000到
點知細布係原來截數後先簽
真係屌那星
打左去銀行問分期息幾多
見佢多300零蚊就做撚左分期去
(利申 唔係唔夠錢埋單 但唔可以比老婆見到戶口無左成皮野)

之前幾個月平均都係3000一個月MAX (無乜娛樂 當娛樂費OK既 呢個數)
係追飯果次6000到都追唔到

唉 所以真係要戒重課

我今個月係鎖卡我先知簽撚左咁多
多謝銀行鎖撚左
我都係唔敢打去解

無錯 你講得岩
所以下個月起 真係睇撚住黎食
唔想老婆發現先識停
果時真係太遲

用課金錢，買野tum老婆仲開心

搵阿婆買

用課金單，激死老婆仲開心

男人要升官發達後 死老婆先開心
(好似係 )

老婆唔好死呀

仲未接受到2周年 1000石都抽唔到45，個心好唔舒服

我用緊果個APPLE ID係我老婆
我果個由JP轉左去HK
課金果陣會SEND EMAIL俾我老婆
希望佢唔好成日CHECK

而家有機會畀你補返個遺憾

有人跳樓既話，可能係我

極危險

跳咩樓 痴線
一隻game 佢係咁出新 野 追唔到好正常
45 47 有是但一隻都夠做

但係45打到速關,47打唔到技關

有次佢問點解APPLE SEND張單去佢EMAIL
我話用左你account課金,先知原來會send email去佢度

我怕佢係用左成副家檔追

師兄 錢無左咪搵過囉
信用卡碌大左咪同人傾下囉
無野攪唔掂

命無左 乜撚都無哂囉

同老婆財政獨立是常識吧

我老婆部Ipad有我email
我偷偷地關左同步功能
廢事google爆我大獲

爸打唔好做傻事

好彩我老婆都有課金,佢鬧我課金可以屌返佢

我細細個就知呢個常識
不過我老婆唔知 有咩計
我今晚就教鳩佢！！！

講就毓民
做就碌撚
Sorry 我唔敢教

佢課咩？ tsum tsum?
我成日引我老婆課pokemon
佢唔肯

唔係, 迪士尼遊樂場果隻, 唔知叫乜名

課落櫻?

好彩我老婆唔玩手機game
同埋上面巴打唔好為左隻手機game做傻事！
積極d

覺醒素材個界王神咁難跌既 打極都冇

孵蛋器

你要老界就出少界
你要少界就出老界

習慣就好

我就是例子。
課到果期窮就痴多d屋企回血

知紅神悟打咩物語d?
係咪唔係日日開

兩隻都冇呀

應該要打返篇警世文放頭post,
課金還課金，要量力而為

而家可以打神與神物語
如果無神與神物語果時可以打hero計劃

個post今個禮拜一片愁雲慘霧

贊成
bandai 食水好深 好多受害者 我諗啲巴打課得最多既應該係龍珠

佢再唔出大亂鬥分散我注意力我驚我又課

因為真係無野好打

好忙
又要打大波又要打jr

抽唔到 唔洗打

bandai唔知有冇諗過除左不停出卡之外出其他新野

jr整2隻都有排玩

咁其實大亂鬥都算係新嘢姐

但唔好玩呢

Thanks

想問消珠有冇辦法預計到D珠會點跌?

有固定pattern,玩得多就熟

申利:玩左個零月,用得多速隊,食1-2粒就開得技,到而家都未熟

都有巴打一樣係背度信用咭出黎入機
洗左都有機會再入
好奇怪9 唔答8 數字我都記到 仲有銀行戶口都識背

想問下邊關刷綠石最快

用超17個關刷路程比較短

入左幾次信用卡多數應該都會記得

我入親game見撚到大波張海報都好反感

你剪左張卡佢 再叫佢補發 同時CLAIM埋免收補發費用
到佢寄黎果時搵屋企人幫你打電話activate張卡 然後叫佢幫你保管
急用果時先問佢拎法
方法係on9 但應該work

玩得多你就掌握到

即係最後果關

玩左幾次都唔見有畢夫

無保安碼又無埋日期應該會work
但要執行就

只要你屋企人肯幫你就得
我都係咁

屌！！好撚想課撚哂佢all in落Nxxx
不過要忍住

10次90石都未課金,老閪都課晒佢啦

生抽巴
抽左好多

唔知會唔會諗d協力玩法

其實可以 睇下bandai點睇

特價石早已消失左

佢個特價係期間限定?

個個都有老婆， 人生贏家

比條片你地學

要儲錢呀

起碼買哂超sale去

你又課金落嗰隻乜乜珠嘅game度呀？你知唔知呀真係......
收嗲啦八婆！！！

鍾意得龍珠都起碼30,就算冇30都應該廿尾,差唔多係時候結婚

講下笑，遲d嬲嬲地再課過

我啱啱DSE完所以你地明點解我要忍住，同埋都冇咁多錢課

呢隻game唔值搵命博架巴打

根本你今日出完45過多陣隨時又出多隻勁幾倍新限/LR

年前追XXX都好多人好博到IFC排隊

到今日睇番轉頭，其實順其自然、量力而為先長玩長有

成雞野，炭巴好耐冇見

我都抽左2000石 0LR
無聊過黎吹下水

呢排打！！！唔知做乜係咁輸

炭巴打 細細個就聽過呢個名

慳粒豆,輸間廠

同我一鳩樣，佢老味....

終極老手

炭巴

十幾場zhard唔出老界

20頭表示...

20頭唔係已經做完晒 ?
自己上網睇返?

係，我上網睇返
睇完漫畫再睇動畫

今年18表示最愛龍珠

華田巴咁後生

對你地嚟講係細路仔1個

年齡唔係一切
我大過你咪又係ON9仔一個

無線做龍珠時我仲讀緊小學
開頭係星期六/日做
後來轉左閃電傳真機時段播.
最後星失完左, 調到星期六/日12點頂左呢個時段.

到上中學時, 自己租漫畫再由頭睇多次.
Exam連載時斷斷續績追下咁.

到左GT時期, Skip左無睇.
龍珠改都無睇.

宜家先斷斷續績追返龍珠超.

如果唔係好急需就唔好特登打
好低機率出

其實我係想知隻知神悟要幾多粒章dk
爭老界z覺唔到

有無網有得睇

我都想中多隻大波

抽佢老母

你再中unfollow 你utube

果陣少年版睇漫畫睇到大

之前有動畫就睇TVB播，Z係衰在有D拉布，不過果個年代嘅科技黎講可以理解

唔計op同ed我覺得改濃縮得好d，較適合後生仔追番

超就真係算吧啦，科技進步左咁多反而玩崩+拉布+戰鬥力設定亂咁黎(好老實家陣我真係唔知超藍個定位係邊)

都係等番漫畫合理D

出figure

唔該

我係6年前中1，嗰時其實已經知道有依套嘢，不過就完全冇睇過，淨係知道龍珠龍珠
之後身邊d朋友開始睇，我又跟住睇，就逐漸咁愛上咗，日追夜追打到斯路仲令我愛上咗悟飯
由悟空細個嗰時開始睇，之後睇龍珠改
嗰時布歐篇嘅改未出，就去咗睇Z，之後睇埋GT，上哂腦咁濟
依排啱啱考完DSE仲返睇添由拿迪斯嚟地球開始睇返，依家睇到魔人比達自爆

不過依家套超真係唔知講咩好身位龍珠fans又唔可以唔睇但變哂質咁，打交血都冇滴，好似真係比細路仔睇咁，係未來篇打黑悟嗰度好少少
悟飯仲要變on9仔
不過最新嗰幾集，潛飯終於返嚟魔童仲要話佢可以繼續上，有新mode
期待佢之後會點

不過始終覺得GT個結局會適合龍珠成個故事多d

利申：冇睇過漫畫

仲有睇哂d劇場版

GT垃撚圾喎

GT都好過超
以前覺得GT好垃圾
但係拎套超出黎對比一下
突然覺得GT好高汁

GT有啲位係柒同抄Z
但感情位到肉

超: 崩畫 角色設定同戰鬥力on9 悟空智商負分 感情戲唔見有

我就係鍾意GT d感情位

gt開頭真係悶

我都係SKIP到變超4先開始睇

主要睇番爺孫感情同達叔

同超比我覺得都係差唔多 唔計畫風 劇情都係on9
感動位我覺得超未來杜篇都感動 番黎見番悟空同佢地 到走個下 悟飯送行 個下睇到眼濕濕
GT感動位都係得最尾悟空要走個下感動 同埋首歌加成
畫風就一定係GT完勝架啦
不過劇情我覺得2個都係垃圾

我都係得廿歲
細個係阿哥睇所以跟住睇，買左好多盒龍珠碟，果陣好似兩舊幾三舊一盒
死lur阿媽先肯買

龍珠超 打完爛面
好似好無聊

超個設定真係......

由龍珠Z悟飯細細個一出場已經睇得出明哥想鋪路佢接悟空班.
到斯路篇終於成材
到布歐篇on9過一排, 但係比老界潛解左之後成為單體最強.
到復活的F/龍珠超搞到佢成個on9仔咁真係慘不忍睹

其實都有D爛,最尾要搵全王黎殺佢
應該大杜果劍殺左佢會好D

打斯路真係好正

不過始終覺得GT個結局會適合龍珠成個故事多d

利申：冇睇過漫畫[/quote]
GT垃撚圾喎[/quote]
GT 最正係片頭曲,

蛋~蛋~~

HOLD YOUR HAND~~

GT垃撚圾喎[/quote]
GT 最正係片頭曲,

蛋~蛋~~

HOLD YOUR HAND~~[/quote]
我宜家先睇GT, 睇到頭幾集仲同bobo/細杜搵緊龍珠.
覺得有d悶.
希望後面會好睇d.

GT垃撚圾喎[/quote]
GT 最正係片頭曲,

蛋~蛋~~

HOLD YOUR HAND~~[/quote]
z結尾最好

GT 最正係片頭曲,

蛋~蛋~~

HOLD YOUR HAND~~[/quote]
我宜家先睇GT, 睇到頭幾集仲同bobo/細杜搵緊龍珠.
覺得有d悶.
希望後面會好睇d.[/quote]
我都係呢排先第一次睇gt, 大個睇其實好悶
果陣睇打布歐睇到想死， 拖撚到

我都係呢排先第一次睇gt, 大個睇其實好悶
果陣睇打布歐睇到想死， 拖撚到 [/quote]
頭幾集唔好睇喇,直接飛去睇BABY

頭幾集唔好睇喇,直接飛去睇BABY[/quote]
同感

同感[/quote]
成個gt最好睇就係睇悟空第一次變超4
之後都好麻麻
比達變超4真係……

成個gt最好睇就係睇悟空第一次變超4
之後都好麻麻
比達變超4真係……[/quote]
變完超4 d設定on9到 屌你十倍龜波射爆棟樓 Z時嘅龜波全力已經講打爆地球

其實超個未來杜拉篇我覺得好正喎
宇宙武道大會都係唔錯既idea

可惜有idea但編唔到好既過程
同埋衰畫崩

拖時間不嬲都有
果時悟空坐飛船上去打菲利?
都飛左差唔多成10集先到

變完超4 d設定on9到 屌你十倍龜波射爆棟樓 Z時嘅龜波全力已經講打爆地球[/quote]
同意
不過呢方面超仲on9 blue個終極龜波射埋去爛面度爆炸個效果好似手榴彈咁

打無閑都要變超藍

其實我覺得閃光彈阻黑悟都幾誇

不過睇故唔好駁故

同意
不過呢方面超仲on9 blue個終極龜波射埋去爛面度爆炸個效果好似手榴彈咁[/quote]
起碼比達變超藍都係靠自己
gt比達有乜可能肯靠莊子變超4

GT 最正係片頭曲,

蛋~蛋~~

HOLD YOUR HAND~~[/quote]
z結尾最好[/quote]
Z 只記得細蚊!!! 伯爺公!!!

起碼都仲記得有條尾
明哥而家可以都唔記得左撒亞人係有尾

打菲利由比達死到菲利100%再爆娜美星應該有30集

明明悟空第一次斷左條尾之後有生返出黎

好似連第六宇宙個班都無尾

我記得比達有講過 條尾係可以自己選擇生唔生番出黎

動畫講？
我最近果次睇返z係漫畫好似冇講過，可能動畫有幫手補返唔記得左

我淨係記得，比達同立巴第1次嚟地球，魔童捉實咗立巴條尾，點知立巴完冇事
比達就話
哼，你以為我地會由我地個弱點唔理咩

唔記得係幾時講 但印象中係有人提及過

WIKI話條尾未成年既會生返出黎,成左年就好難再生

但何解悟天同杜拉格斯出世果陣冇尾，但悟飯又有

可能一早切撚左掛

佢有講一早cut左

其實係由果陣時已經唔記得有尾

好似話地球混種會生到有尾同冇尾
冇尾個d會易d變超西
好似係

雜種好似有分有尾同冇尾
有尾 = 晚熟+潛力大
冇尾 = 早熟+潛力細

宜家超既劇情 真係係心機追
我睇到打個3隻狼已經想死，真係出ssr卡，都唔知抽唔抽好

不如講返悟飯,悟天，甚至講龍珠日常都好睇

唔駛再幫島山明兜喇
條友肯定係唔記得左

超啲反派真係好柒
得黑悟同希特好少少
但成日覺得希特係斯路同布歐混合體

我覺得個樣似魔童多

變左龍珠討論區

係咪冇活動？

切包皮咁

悶up+追波失敗吹水區

想問下 而家打lr悟最好既組隊方向應該係點？

好開心 依兩個禮拜多左好多新巴打加入

我用呢隊刷，幾穩同快
最主要係隻悟飯爺爺做隊長，可以加3氣同30%DHA
Bobo 幫手回血
LR菲利做主力輸出（無都得，不過慢好多）
其餘三隻鄧腳求其都得

20%先岩

大把野未刷
要打38場邪波超激昇技
NXXX又未DK

升大波技係唔係要將超激戰隻SR大波升到UR先食最好???

SSR就夠

[IOS/AN]龍珠Z 爆裂對戰（32）笨大又放超必啦!

開定新po先

想昇到UR都無辦法
因為dk左會轉名

玩左幾星期
可否比啲意見我

對上一個留言已經係23-5既事